元朗已放TG

刀手唔出 ？

對峙緊

POPO退咗少少 手足稍向前推

TG

退=TG

再放TG

邊個位置？大馬路十字路口？

真係唔洗硬守 元朗打遊擊好好打 打陣地=送頭

救火

TG射咗去報紙檔搞到著火